（冇圖）頭先搭5M坐對面上連登個絲打好正

少少肉地
波大大

可唔可以同我一齊瘋狂上連登

我正人君子，唔偷拍嘅

屌你做咩望我

因為你好正

真係無圖

係我呀
巴打其實我頭先都有留意你
你冇拉褲鏈

其實我男人泥，專登扮女人泥撚你班毒撚同狗公

p.s. 30cm大jj